n賓入一入

hi

推

推到n賓入黎

仆街用錯acc😨

Hi

Hi 四眼

有預感熱狗將會進場

finger fingertip

撐撐撐

包括你

差幾個就齊變熱狗圍爐區

加埋你已經幾齊腳

Rookie hi

money money money

牙達食開屎

破個攝打

你班熱狗真係好得閒

牙泰有冇補英文牙

Bonix不離不棄支持區

本土派皇者木民清

飲啦

Bonix飲我d精牙

bonix唔like飲油犬

靜啦臭g
Rose

迷blackpink=冷有品味
迷apink=有愛心

咁我真係冇乜愛心

25

y not both

but blackpink > apink

agger

聽blackpink既我寧願聽red velvet

Blackpink/rv >apink

diu nei

淨係識irene

blackpunk不了！！！

唔是寧願 係一定

咪又係g，有乜分別

apink/rv>>>>>>>blackpunk

ching ho ball

系

馬馬度沙高 好波！

blackpunk不了